幾時去買 M記都會被告暴動？

入多 d住宅私樓開熗啦

支持警賊

麻煩大大力推
點解8月3、8月4冇人講！